新垣結衣（148）為什麼我會是個如此不起眼的男人呢

標題來源：

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

第一頁

收皮啦

異教徒入 post 後 100 post 留名

zzzzzzzz

111

蜉蝣留名

NYLON留名

隱館厄俊前來留名

屌

我利下年打歐霸要加油

1

G
[/quote]

A

K

K

I

留名（第一頁）

你係咪特登架

唔想再講。。。。。

果然係二之樹巴

屌屌屌屌屌
和到我即切

開po做乜嘢 根本冇人理你 你有你ff 佢有佢圍爐囉 唔撚駛留名啦

和到我抄十戒

2

#19即刻沖黎禁個1字都趕唔切

一定係計好晒

和到抄一百次

留名

一千次

說好的踩2個轆

其實......究竟.....發生......咩......事......

屌屌屌

腥些又係猁？

我屌你簡

夠膽咪批鬥囉 我係痴撚線㗎 唔爆都爆咗 又洗po 要怪咪怪我囉

我利好大愛

zard 巴我後日過嚟搵你

好多利迷子

召喚我蘭手足

咩事姐......

咁多人去日本

我假假地都係個活躍成員
點解完全唔知發生咩事

唔撚駛明 再ff我真係幫唔落你哋

幫樹妹擊退zard 巴

此訊息由 黛 真知子 發送至 利物浦足球足球俱樂部。

我想親自狙擊
無機會

姐係矛頭指向我？

巴打

愉快旅途等緊你

咩事，我真係唔知

ff:得罪講句 我哋圍爐又點啊
宜家兩頭唔到岸啊 我明303巴點解要走

個標題

點解我煲完成日新海誠返黎好似乜都唔同晒

咩事呀

嗯 R緊頭

樹巴

有冇人解釋下咩事 個post點解咁嫁

我都唔撚知 世界變咗 實我係搞出嚟 係我衰仔 叫人做suvey先搞成咁 始作俑者係我 單機啱我喇 啲人走咗去青山po 又chatroom 樹巴留守係邊啊

大家可以可坦誠相向啲
做咩唔滿意咪講出嚟囉
做乜收收埋埋姐

唔知做乜鳩 繼續post圖

不如大家講出嚟啦

唔好問我 我咩都唔知

張圖篤中我笑點，屌

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

唔好走呀 有咩事大家傾傾啦

害怕孤獨變團聚 怕過於激烈便離去
活着未為我為誰～～

呢張真係好靚 開心返

本席要同結衣bb瞓覺喇 晚安咁多位痴線佬

唔好走呀 有咩事大家傾傾啦[/quote大家係邊我咪去邊
其實你講走左去chatroom講野既話
offtopic唔想呢到洗太多post
有得即時chat大家吹下水姐
我覺得睇開d，唔洗諗到咁複雜既
網上世界咁大，淨係講lihkg你都唔會mon得晒全部post
你當自己侵子咁做實q咁得閒咩
仲有其他意思既話我真係get唔到喇

有人妒忌我

一定要修正個quote

做乜事？

唔FF ok

唔FF囉

真係唔明
抱抱巴嬲緊乜野？
垃圾又做咩事？

之前唔係一直都係咁嘅咩 獨佔都係亂咁嚟㗎咋嘛

所以我咪始作俑者囉好唔好 block我啱喇 反正個po離晒地 點解唔可以返去以前1-10嗰陣 明明一齊睇紅白 camman
好影到結衣跳戀舞 點解要ff 係都要反晒面 啲人唔出聲話你哋係俾面你哋 我冇嘢好講 陣間又有人mon po討論我 水洗唔清 我只不過發下癲自問自答啫 我都覺得啲人避我咁啦 你哋真係收斂下 唔該 再係咁幾多和事佬 love and peace都冇用 青山po我唔評論喇 我知你哋有需要發泄 包括我 入面講咩就...(有人話單單打打咁啦) 不代表本台立場 我唔講咁白喇 自己滲透下

大家重有咩唔滿意講出嚟啦

bb係時候衝破170大關

真係唔FF喇我
[black]因為從來都冇ff過（講笑）[/black]

你名發生咩事

高過我喇

caped

有無懶人包

你夠改名啦

Why so quiet today

代表我對結衣嘅愛

nigga question.jpg

我法國負皮佬偷懶瞓咗覺

從我叫大俊仔講起

1. 不嬲都有開台聽歌吹水 (個個都入得 唔係自私圍爐
2. 垃圾你並唔係不受重視嘅存在 有時真係諗太多 唔好再亂諗自己錯
( 9推爆post唔關你事 只係有人想幫你推走佢 )
3. FF太多 唔知點樣覆 真討論被洗走 並唔係小圈子專登唔覆

because 聽日要返工

冇懶人包 再講就唔中立 雖然冇分對錯 只係感覺問題

俊?邊度俊啊

個俊字邊到就出嚟

咁咪好囉

晚安圖

唔敬業

返學plus 1

事實

rex要早睡早起

我有份

負皮佬應該係鏝/猁 無心機訓左

rex 仔 mon post mon 得唔實

實栗原本個造型師要拎出黎bin
家事勞動黨員造型嚟嘅
好彩改咗

見到粒的咁細，已經果幾頁無睇
無話唔鐘意既，無乜所謂

利申：巴
之後可以唔使睇

我係要上chatroom定追青山POST先會知咩事?

頂,唔是啦

我都有

唔係個括號又講到咁

垃圾諗多左 無人話唔鍾意 有就有出聲啦 蜉蝣仔都唔好諗多左

屌
你地咁樣同有人想知再講有咩分別
講D唔講D

有人想知再講

我都唔明 可能我冇朋友都唔係冇原因

痴線佬post係永續結衣台重要元素

單純覺得呢個女仔幾靚加有人推薦先睇
唔係呢個造型應該唔會睇

咁撚蠢

想g再講
利申唔g

呢度應該冇嘢可以話你知發生咩事 青山po就不嬲唔正常 (我都係) chatroom貌似人多 可以問下佢哋 不過有心理準備 萬大事記住Love&Peace就得

chatroom means live?

7頁啦開估啦

即係147POST有人想討論俾人洗走左?
依家傾番咪得

腥些個頭一定好多個問號

有人想知再講

想知咪tg囉 你唔係冇㗎

我尋日個鄰居排行榜新聞都冇洗走到

我應該TG邊個

我bb第一

我依半個鐘望住個MON

我都想知 應該tg邊個

我已經半個月了

冇留意開咗post tim

笑撚死

打完機 留明

你tg我
我地可以鬥無知

求懶人包

打咩機?

lol咋

偽毒約完女啦?

第八頁都未開估

我都岩岩打完
佢出左情侶逼害我唔想玩

係, 啱啱完

通常都係殺淫婦先

已笑thx

屌你老母........
個個tg我問我咩事
我真係nick young緊啊

my face to bb

問下你先

結衣有時都會咁諗
FF獨佔冇問題，唔好成日咁做就得(一個post十幾廿次)
其實睇翻正評就知由百幾去到依家維持70
左右
但係有一班人係唔留言，但佢哋係支持嘅
原因唔猜測

你地葡萄我tg個id啊?

都是我分身不信我等等開分身上來說一樣的話

jm9

我可以tg邊個了解下件事

自推

都話有9成係我分身黎架啦

你可以tg我
我地可以一齊nick young

仆街轉錯ac

微狙

仆街得返幾粒鐘訓

me:

新整果張結衣問號gif呢？
依家用岩晒

腥些tg唔理我

hi

dse 完未

仲有econ

快啲溫書啦
我dse就係死喺econ mc

Nick Young留名

Nick Wai 力威留名

小妹都溫緊書

加油

Hi Donald. N. Young

tg係咩啊

簡單啲講姐係變咗質

我對結衣嘅愛，保質期係一萬年。

可能因為我成日上黎9up 都係潛算

同你講又唔理

係呢排冇咩討論空間姐 我好期待CB3

長髮結衣

唔知係咪對 套嘢嘅印象差
硬係覺得成套嘢結衣嘅造型全部都怪怪哋

BTW CB另一條女都幾靚

理ed

telegram

mbmh 個subtitle 由英文，西文，到越南文都有

love and peace, 等你返黎

侵戶田都鐘意埋？

見到lh2 真知子跑嗰段
就發現結衣塊面其實真係幾大

花心侵

覺得幾靚姐
結衣先係no. no. no. no.1

咁no. 2呢? no. 3呢? no. 4呢?

收聲

紅白之絆

MV

短文

Gif

xxxx-xxx-x-x-xxx-x-x-x-xxx
其實唔知x點解

決定開始為紅白做勢

移情別戀

户田 肥番好睇左

有少少肉先好睇

xx-xx-xxxx 點算，no.3?

睇緊cb咩

再肥d就好啦

開始宣傳

睇緊mbmh

仲未睇完

小光

前日先開第一集

我宜家停咗冇睇劇 要溫書

其實感覺唔係好多戲份

其實cb我仲差3集
集集都咁沉重睇唔落去

奸爸爹.gif

始終係助演, 叫女主角黎架啦

如果係輸俾緋山我真係服
最襯得起結衣既人

J科大巴唔見咗嘅

瞓先

睇波

偽毒

深夜守門員

咁夜訓對身體唔太好

駁唔到

今日冇咩心情瞓
明明已經好攰

不過今日冇人玩秒回 都係時候真係瞓

我真係希望大家可以有個健康既身體
早D訓啦

大家咁話

lm

咁快12頁

你班友仲唔瞓,是咪想鬧?

今日氣氛係有啲怪 大家早抖 沉澱下先再講

早D訓啦你地

是

唔係 過左想訓既時間

睇垃圾騎？

睇OKC
睇西甲
睇傳家俊

又話訓

你又唔訓

吹?

唔洗訓

訓啦
愛錫自己身體

okok

有冇人睇緊皇巴戰

me

伊巴你受傷就早D訓啦

唉，巴，唔撚睇啦屌。

睇埋舊公司場波就訓啦
利申:覺得皇馬會贏

覺得會和2:2

訓唔著諗住睇垃圾溜馬贏返場
點知都係4比0

點解溜馬咁廢

溜馬真係抵死 成日甩波，又守唔好籃板，中學阿sir都有教要box out啦

playoff占屎

大家訓哂未啊?

未

唔好咁樣傷害自己身體
健康真係好重要

我都好擔心腥些你

唔使擔心我
你訓啦

睇緊波

agger

波幾時都有睇
身體就得一個
自己諗

波自己有兩個

你有肥仔波

屌.....4點啦訓啦

唔制

訓哂未

james

瞓哂

巴狗紅我絕殺王
我皇仲有占屎

嘩腥些
真係比你UP中

屌你燈我

仆街 絕殺

屌奶星

唉屌
嬲啊
訓啊

好嬲啊獨佔啊

西書上半場3雙...

唉 好撚想死

神龜

yes
最後皇馬咁心雄我都知劇本係寫好左

c朗我立即屌你老母

屌你老母閪疤狗
返去國王盃打飛機啦
馬細路好心你個踭大力d 打到尾屍腦震盪
拉膠就唔撚使紅啦屌
黑哨啊仆街

+1
雞胸硬

屌你個屍朗成個戇鳩仔咁
阿辛屍奧射撚左未好 使乜仲傳比大佬

絕殺果一秒既空虛感仲係揮之不去

巴塞贏波

Let's Go Thunder!

嘻

嘩估唔到又lead十幾分，諗住rockets 點都勁少少嫁嘛

唔睇啦。。。要訓。。。。。。

西書又上腦輸番哂啦

雷霆啲攻守都太飄忽，時好時壞咁，比人反勝都唔出奇

Want to die

500 絕殺 球王 梅開二度

1001

原來harden 係咁炒
訓先 聽日睇結果，早抖～

WB

早抖

支持邊隊就邊隊輸屌你老味

我都係 次次都神燈

各位早抖

反皇ok?

結衣BB

hi auntie叫醒我問我幾點起身係乜撚野玩法呀
同護士提病人夠鐘起身食安眠藥有乜春分別呀

好慘但幾好笑

屌 醒哂 真係多q謝

我發現心姨兩個鐘前仲未訓
諗起尋日搭地鐵坐對面果位一對熊貓眼 雙眼無神 頭髮嬲優既女仔

WTF ISgoing on
係咪我ff過頭嘅問題

早晨 冇人

早晨
新一日新開始

推

大家好

好眼訓

早 塞車

撞埋

新post留名

侵做咩
你同時睇mbmh 同 cb

早晨！

未睇cb

龍哥早晨

見你講戶田以為你開咗cb

早晨

做咩咁朝咁靜

快啲出日經榜啦

新手留名

冇人？

有結衣

平時朝早我都係到發癲,不過唔清楚琴日件事,好似大概話唔好ff

應該係唔好成個post 都係ff

屌，一起身跌一跌部機，粒home制凹咗落去 好彩都仲算係用到

好似以前獨佔咁處理啦
大家減少番ff啦
偶然ff下應該大家唔會覺得反感既

如果真係有瘋狂ff既需要
就去青山post ff啦

正

救命

成個post嘅ff有少少over咗
同以前個個出黎獨佔差唔多

有冇人試過咁樣拎去整

肚屙

準備IPHONE 8 無HOME制唔怕凹

屙清咪無事

我好似係特定時段會ff嘅人

要等到幾時先出

唔洗番工係屋企慢慢屙

你邊有特定時段

真係有需要就去青山post啦

年中吖嘛

咁off topic有冇問題

我想問個 垣 字其實點讀
Sorry 個問題有少少低能

我公司有個同事我覺得好似肥版既新垣結衣

緩

off topic 應該無

傾日常野應該ok既
我都幾鍾意睇你同房個兩條友啲野

蝦蝦蝦

唔該哂

我想問佢既，但我驚佢嬲

冇問題啦我諗，off topic都仲有啲內容，望住成版ff有時真係悶悶地

嬲what呀，見你咁有興趣應該開心啦

食lunch 問

貪得意囉

男同事?

你偽毒就收皮

女同事呀

你唔係巴打咩，龍蝦哥喎。

兩個偽毒自相殘殺

真A0毒撚

YOU SAY YOU？

我都A0喎 咁啱呀

我真毒

屌 睇錯左佢覺得你似

侵

原來我都睇錯

其實我都係

驗眼啦ching

我以為您問對方係男家女呀

你係邊位改咗名

新人岩岩join post

得閒可以睇post頭

有無睇過結衣劇

全部都睇錯 我都係

Hihi

淆底就淆底啦

咪又係射波

你諗住點問個女同事

心兄射左波？

係

弱

好自豪？

自豪
會唔會係好滿足啱d?

想係好悶,今日冇得出去

你講到好似好proud of 自己射波咁

辣殺

搵套劇煲下

推薦LH

我都推薦LH

將軍係咩事？

比d火黎

ching識貨

俾咗你咁我點算

睇過晒,爆漫太長,追到唔想追,又唔想睇電視

上viutv個網睇小栗旬套新劇呀 我覺得幾好睇

帶ps4入去玩

Hello, 有冇人話過您似日本果個新垣結衣呀？

不過肥版

我就嚟連電話都冇得用,帶ps4

睇下先

重刷你嘅空飛

冇
但會開始睇，
之前睇完佢啲廣告就開始留意佢

BD 逃恥係你嘅首選

頭post有新手功略

高清逃恥會唔會放上google drive

睇SMILE

結果都係射波
聽日咪又要返工

未有人SHARE 俾星空巴？

好似星空巴忙緊

聽日先算啦 今日都未過諗聽日

如果佢知係邊個應該都會幾開心

使乜講後面個句

減左肥咪會

但我想像唔到結衣肥版係點，有無圖？

留名等睇今晚叫春

點解我今日冇射波呀

因為我無錢

[img][/img]

thx ching

好緊張

出面有POST PO左侵囝出黎

好耐冇見 華dee

突然兩個鐘後去IN

雖然只係見AGENT

侵咁靚仔

其實唔係好耐，只係你渡日如年

我真係以後唔敢再入廠,好驚,買咗個教訓

咁講都係想絕交姐

而家都冇咩人理我,你睇我咁mon實就知咩事,啲嘢咁難食,又要飲五青汁,就嚟有埋厭食症

我寧願返多幾日工好過

當休息埋依幾日啦

希望唔使又入啦

頭先喺youtube見到結衣射箭

都好準下

而家先見到,渣ga

我都係去食狗飯先喇

亞豆無送飯比你咩

五青汁 比心醬更

亞豆開工配音？

有五青汁飲咁健康

侵仔未睇綜藝？

無人

亞豆咪就係帶五青汁嗰個囉

仲 罰你快啲睇

今日又J多次BB套戀空

睇緊mbmh

筆仔啲frd

j

白頭佬

唔好啦...我真喺外賣仔嚟架!
BTW你哋之前話結衣上綜藝話自己唔鍾意驚喜個節目應該喺嵐

俾你哋影響得多
我未睇已經對條友有啲反感

你睇完都會認同

次次講自己佢都係咁講
唔係話對驚喜既反應唔大咩？
話有人生日比驚喜佢，佢係：o arigatou～
利申 同佢一樣性格

考哂留名
今晚可以瘋狂睇結衣

你地真係唔岩, 差唔多開左成150 個 topic
都無人題過睇新垣結衣既(暴走少年)
真係

呢集就係上次睇吸血鬼同二宮道歉嘅因由

你都唔啱,差唔多成150個post唔打啱嘅字

仙人巴同米羅巴應該睇過

btw, 岩你...

今日啲小學開學

又追撃

咁耐都無人提過喎?

又唔係個list 到....
有點離罩

火龍巴開始串人

其實提咗你好多次
不過你係假腸,廢事入list

不過記得binc list入面有你

又咩離罩

有冇人係到同我玩秒回

睇多幾次都唔明

應該係離譜

我玩唔到啦 好多野做
射波果d好上水啦

咁算啦,我食懵仔藥瞓陣

我有睇list ,睇佢作品架

唔係打patpat 咩？而家變咗食？

啲止痛藥應該有問題

鎮靜劑？

係咁狙擊人㗎

好

我瞓醒再玩

大家早晨

有冇人知邊度有得買醫adhd個啲藥 就死啦

妖 仲諗住有野玩

超 平時又話唔瞓

食咗藥,再望咗陣就會瞓,sorry

秒回到你瞓著

一齊

稻葉巴講sorry 講下 都係多啲休息啦

說好的秒回呢？

矛人嘅

溫final

咁快 學霸幾時考

29就第一科
學咩霸 咩都未開始睇呀

我5月中先開始考

下星期考啦無啦無啦

唔想考呀!

我6號就考

早啲考咪好
你地考完哂，可以抖吓嘅時候我仲博殺緊

新CM
新垣結衣さん継続出演「アサヒ 食事と一緒に十六茶Ｗ(ダブル)」新TVCM 「十六茶Ｗ ホームパーティー」編 4月25日（火）から全国でオンエア！！

遲啲先好喎，起碼有得溫

唔好再喊啦求下佢

唔會溫多咗，都係hea到最後幾日先開始溫

應該唔會喇

bb一星期一廣告

個女同事唔知邊個係新垣結衣呀

咁快d帶佢入坑啦

有得係電視睇

介紹俾佢識 一齊煲劇

仲有個仆街同事答爹問係咪波多野結衣啲fd
我屌，果刻我想死

係囉 到底邊part似

個髮型

淫底

結衣做咩好似肥咗咁

火龍果 你係指新手上路條list? 你試下睇清楚先
你睇左套野 我地黎討論

推個髮型師去斬首啦

啲蔭

好似啱啱洗完頭咁

無問題 結衣一樣 carry到

點解飲之前遮耳仔，飲完露耳仔咁唔連戲

這是理所當然的

好似飲完出哂汗咁樣樣

睇真d後面個女人都係咁

打邊爐呀佢地？

hi噪

好似係
到底做咗啲咩

Hi 心

射波辣殺 你d火呢

腥些做乜都係新手

我d火去左訓成日覺

又趕assignment 今晚12 dead，輕鬆！

今晚又越夜越精神

差幾字

今晚唔同你地癲

咩癲 結衣認相大賽都俾人話癲

新cm?

研究緊搵咩工

玩多陣先

中學校工

炸薯條

呢個問題好難諗

其實我要早瞓啫
辛苦哂你地執相

有無咩心水?

會唔會係想話清熱解熱咁既意思

其實執相會發掘到好多嘢

五點都唔訓果d先叫癲
利申：癲

今晚通頂

幫你改返

咁佢唔癲

利申：癲

新廣告有片未

其實我都少睇新list....
因為其實我係老手黎

聽日先有

我見請緊郵差 侵仔可以去試下?

其實侵仔係想轉行定點？之前做開咩？

高級物業管理人員

冇

結衣最快幾時會有新劇/電影？

最快cb3,下季日劇

電影mix 10月21

你地係咪痴線架

唔係得佢兩個？俾多個那年仙人？

啱啱5點完左deadline 而家瘋狂秒覆下人先

俾多個你自己都得

最後一個鐘既工作能力勁到我自己都怕

我兩點半訓咗啦

但我見過你冇啦啦4點幾起身上水留名

最後3點幾先訓 俾隻蚊 搞到訓唔到

整醒咗,仲係好眼瞓

俾針吉醒 ?

人為叫醒

尋日瞓之前怒秒左隻蚊 成夜瞓得好安心

要秒回嗎？

有咩

姑娘叫你起身屙屎？

冇咩

好似係雪吻

五青汁送到了,加菜飯,仲有難食都要頂硬上嘅餸,都送到了

屙屎都要人叫
食飯都合理d啦

汗味bb

飲完五青汁好去屙屎啦

我都想玩4,5點唔瞓

阿豆煮飯好難食㗎？

點解要飲五青汁咁唔人道

汗真係不了

我老母之前都有飲，有時仲逼埋我飲

但BB嘅汗應該係香

郵差曾經有offer

屎一般,屎一般,係屎一般啊
仲要覺得自己好正常嗰下先仆街
好難想像以後如果有個仔,個仔應該會有厭食症

我都係起食埋屎先返嚟了

關羽雲長個仔

唔知以為稻葉住監獄

可能煮煮下會變好食呢
又或者食到你麻木

唔想咁 就要自己煮了

第時生個仔出黎佢入廠都整五青汁比佢飲

五青汁真係好難飲

我都唔夠膽講話難食,煮魚永遠用滾水淋落去,我屌
啲肉一係就冇味嘅,一係就䶢到仆街,
仲有啊,啲飯啊,永遠煮到啱啱好啊,多一碗都冇啊

已經去到FF氣味既境界

幫我研究下

靚女通常啲汗都香啲，香汗淋漓無聽過？

呢樣我知 但我對香既汗係零概念

啱啱出汗應該未有咩味既，不過乾左就唔敢講

你敢話難食？你敢唔食？

有無睇過 香水 呢套戲

我呀媽煮飯都好難食 所以我老豆煮

十六茶Ｗ卡

點拎到

大家快啲負評出面新恆結衣個post

點有

可能個cm真係講打完邊爐飲蕉碌茶W

其實逃恥入面新恆結衣算不算ptgf😰

有人挑機

一早block左樓主 睇都睇唔到

字都打錯 膠都廢事比

W卡姐係日本八達通？

唔係d 積分卡果d咩

果d好似叫IC卡

到底五青汁係咩黎，講到咁恐怖

五青汁嘅大佬叫青椒

五青汁飲過了🤤
我仲飲過八青同十青汁....
仲爽歪歪D🤤🤤

見到個青字你會諗起咩

第二張

你返咩都得啦pt
我要搵正職

侵讀咩？搵唔到工㗎？

中學學歷

青頭

其實我中意食青椒 但搾汁飲真係不了 仲加埋其他

厄俊留名

即係青椒汁？

俊？邊撚到俊呀？睇過？

青椒只係其中一樣

「風靡師奶界多年，以苦瓜、青椒、青瓜、西芹、青蘋果攪拌而成的五青汁，聲稱有清宿便、減肥、 降血壓的功效」

因為你平時青椒係煮熟咗，其實西芹都好難頂，反而苦瓜係最正常

係咪得我一個覺得五青汁好飲？

苦瓜其實真係幾好食

半生瓜

炒牛肉

勁

難食到跌渣!

suppose你鍾意條女你會被佢陣味吸引(好似因為荷爾蒙，理科jj請指證)所以香汗淋漓嘅香未必無根據

呢d都聽過 但都係零概念

有聲 係咪我老啦

我都試過有人話我個身有香味，不過可以你髮泥陣味

個人係男定女先？

只係俾人話過臭

西芹狗也不屌

玩完玩具係連自己都覺得自己臭

你飲過就會知青椒先係霸主，陣味

大熱天係條街行多兩步都覺自己臭親人

大汗撚真係好撚慘

有冇話點樣先拎到呢張卡？

Agger

我都想知

我覺得新cm有少少汗散發到陣女人味
有無人都係咁覺得

俊仔笑咩

其實我覺得唔係汗
會唔會係你諗多左

我想拎張白卡

應該係噴水上個頭扮汗

我覺得只係造型問題

大家出嚟快啲負評新恆結衣個post

已負

負評左未

拍嘢應該只係噴水整造型
不過靚女流汗濕濕地果下真係好正好吸引

好有女人味

靚女做咩都正

抽獎

1. 買16茶w
2. 攞個印花寄去個地址
3. 抽1600個

有冇搞錯
張卡好靚

得三個人有機會抽到

係我總覺得唔似汗

96巴聽日快d去買完寄

食完屎了

係真正既結衣痴線佬證明
即係白卡

女

中左都唔知點攞

6月30號先完，我買完都抽唔到拎唔到

就係呢種造型

啱呀

我頭先應該影張相,俾大家睇下我食緊咩屎

濕濕地嘅造型真係好正
特別性感又可愛

你估黎緊無機會影咩

最重要係你望住就已經會感覺到有種溫度

日日食
新平仔

我可以比個日本地址你 寄比我

呢幾日冇,因為我叫佢唔使嚟了,今日佢開始要返工
條魚仲有一粒粒鹽係入面架,啊啊啊啊啊啊啊
係百佳買其實會更好,唔夠味送飯,竟然夠膽死直接倒豉油落去,我都係食返醫院啲嘢好過
I m done

佢煮咩魚 點解會落鹽

笑死 一粒粒鹽
可憐你了

侵仔有冇興趣做狗鐵,我都有啲心郁郁想做,雖然想做機場多啲,但機場工啲時間好似同而家份工差唔多,所以仲要考慮考慮

狗鐵做站？做維修？定波板糖人？

整鹹魚

唔識蒸魚,就咁用滾水沖熟條魚,唔識調味,咪塞啲鹽落去囉
我仲話都唔差,我覺得自己好勁

叫佢買鑵豆豉鯪魚

我得唔到嘅都唔會俾你

其實可以填我啲FD 係日本住嘅地址，等佢返香港個陣俾番我

蒸魚就咁落豉油咪得

我有啲想做站,至少唔係好似而家啲時間咁全日都要返,可能晚更或者早更,有得慢慢升上去,啲福利都唔錯

D魚肉一定好鞋

睇黎你要教佢煮飯

係啊,佢就永遠都係咁整魚,我本身其實好鍾意食蒸魚,不過而家我會話唔鍾意食魚,扮食唔晒

蒸野食最唔洗技巧架喎

人工唔高，但福利好，有degree好快升
一年加2次人工，返9hr，長短週
入職就有12日有薪假，不過入左去就唔會出返來
好似退休生活咁

佢係白灼條魚

就係想做呢類,最緊要多時間剩

加兩次人工

其實點解唔食醫院飯？

係呀 塞下疆呀 蔥呀 最後落滾油就得

差不多一打

頂,用水沖熟條魚喺咩新穎煮法
笑到我爆肚,執返D腸先

IP都唔洗CHECK

SA定SO?

堅橙 對自自己最鍾意蝕啲野都咁 肯店很難實

我好耐冇飲過喇

醫院飯口味好淡,食一兩日已經唔會想食

獨家特色廚藝 蒸野明明放水放碟野 計好時間就得

狗衝去買

見到龍哥你D手指都覺辛苦

你估我唔到#???

使唔使啲咩特別學歷或者工作經驗
我唔清楚喎

就咁蒸應該易過用水沖熟佢

姐係做咩㗎

但應該好味過屎？
阿豆佢自己有無試過自己啲嘢食？

幅圖醒表達什麼?帶自實六茶尚次梳?

咪話佢覺得自己冇問題,因為佢老母都係咁煮嘢食,都係用水沖魚

真係要教下佢點煮
唔係實有排受

我懷疑直情唔熟

點解有鄉音

我想做嗰啲係到坐幫人增值嗰種

波板糖人咪企係到做錄音機

代代相傳古法廚藝

厄介做咩近呢幾個回覆都喺鄉音回覆

佢痴Q左線呀

角度問題

喺咪又想俾人恰啊?
唔使搞咁多嘢喎
出聲得架喇

做站唔知會唔會俾錢你去讀書
返工冇咩做，巡下坐下客務睇下行車有冇問題

鄙人見識淺薄

alone 巴做狗鐵?光同學又係?

大厄俊

好想做呢啲啊,點樣先做到

叫佢練下呢招

華dee真係好,你本身已經煮得好食?

幫我call 定白車

我唔係 不過有留意過

好似幾正

而家睇返你哋D情況
好在我老母煮飯喺幾好食架啫

上狗鐵網睇下，成日都請人
識英文就好易入到 有d做站既師姐都唔差

佢以前無乜煮野，但一煮就真係好好食
天份啩

高清結衣白卡

好跪 念下呢刃果刃醒下神

冇學歷 英文差係咪唔洗諗

好攰 後面唔知做乜

你就好 我老母煮野好撚難食 仲要日日俾面色我睇
我而家好撚唔想俾家用 但求餐餐自己食 便足夠了

Same
而家就係食緊老母飯

想要

係咪唔寄國外

好似要中六全科合格/同等學歷
用英文自我介紹就得 之後有d情景題答得正正常常就得

得3個痴線佬會被抽中咋

第三張走哂樣

第一張左邊條友隻手都撥緊涼,應該話好熱飲十六茶解熱,同埋又夏天

我過多幾分鐘又要食老母飯 我好撚驚呀 我好撚驚呀

屌,我中文al dse都炒喎

侵囝有無車牌?

見過人英文好差都做緊

唔驚嘅,食完飲杯五青汁,咁就唔記得自己食完屎

老母煮飯好食

榨過五青汁比我飲都好好飲喎

好慘

光巴做過狗鐵?

Cam man 問題

我過多幾分鐘有得食老母靚飯

越講我越驚喇
我以後要自己煮幾十年

不如你教老母滾水沖魚試下

其實熟唔熟

包包面好得意喎

我老婆點睇都咁靚

滾水沖魚扣五十分

五青汁真係狗也不屌

兼職客務中心助理 (職位編號：M17254)

職務：

• 主要在客務中心執行職務，包括處理票務、輔幣找換、售賣紀念票及紀念品、解答乘客查詢等；

資格﹕

• 完成中五/具香港中學文憑程度；

• 須操流利粵語、懂英語及略懂普通話；

• 須主動有禮並具備良好溝通及待客技巧；

• 具出納/會計相關工作經驗者可獲優先考慮；

• 時薪為73元，在職期間因工作需要可免費乘搭港鐵。

依份pt都幾岩垃圾絲做

Lm

係熟嘅,好似食緊紙巾咁

應該唔好太熱慢慢浸

冇fulltime?

享受緊退休生活
稻葉巴有冇hd？有咪得
或者你上網睇下

佢會唔會喂條魚飲水？ 如果係灌入去應該唔使沖咁耐係咪會好味啲？

冇啊,但我可以去讀嘅,有冇話讀咩比較易入

佢係比條魚食鹽

低溫煮食，應該好食D

係咁俾人bin

左邊個份都無話要HD

我覺得會好腥

想開post 返緊屋企…

咁餵埋薑蔥會唔會好啲

稲葉巴鐘意食魚應該唔太怕腥

好想要張卡

我唔清楚 物管掛，讀完fd都可能得
因為fd=5科合格
btw，侵有工岩你

餵佢飲鹽水應該好過成粒鹽？

so係fulltime?

我都唔明d鹽係幾時放入去

so應該係full 我唔係做站 唔係太清楚

地獄廚師

佢習慣會沖幾次,差唔多沖最後嗰次就會放入去,但比較少會好似咁食得出一粒粒

上網睇係full

你做整車夜更?定車長

我想死 不如一槍打死我

唔好死

勞動階級但都係退休般既生活
返9hr，通常真係做就2-3hr，其餘時間

打死你個大俊仔我咪要洗定個八月十五？不了

搞到我好想做
但睇嚟都要讀一讀先

好新穎既煮法

屌你祖傳滾水沖魚
一返上黎比啲咁嘅野我睇
稻葉巴我祝你好運

人地會掛住屋企飯 我好掛住街外飯

標題建議

稻葉巴會唔會唔入嚟

笑到我

稻葉巴，而家見到魚就

g持

我驚佢嬲

但真係好撚好笑 一路搭車一路笑到成個傻鳩咁

加多句

真係唔撚掂

痴線滾水沖魚係咩玩法

發覺cap錯左殘體 補番張先

其實我都食咗好多年,你地唔講我覺得冇咩好大問題

食紙巾食左好多年.. 辛苦了 幸福的味道

咁我地提醒你係咪做錯咗

.